點解龍珠超漫畫慢過動畫咁多？

唔係應該漫畫快過動畫？真心求教

畫哂啦
冇放出黎賣咁解

因為唔係改篇囉
基本上係方向一樣但細節會大不同

因為係用黎幫動畫執手尾

某程度我甚至覺得佢似起動畫組尾注多過執手尾

有排執啦
力之大會 D BUG多撚到呢

我覺得動畫設定好D

漫畫成日亂改 又悟空學識破壞神既招

又改超藍設定

原本鳥山明設定 藍色系好似水咁沉穩 對氣既控制極致 所以先可以同時開界王拳

穏やかになびく水色のオーラが全身を包む。
この色は原作者の鳥山明氏曰く「ある限界を超え、強く、そして穏やかになり冷静に闘えることになった」ことを表しているとのこと。

「強さと穏やかな心を併せ持ち、気のコントロールを極めた」

比漫畫改到超藍系超強爆發力 消耗氣力 要同紅神互換

紅神真系好樣衰 又變瘦又變7

鳥山自己都未必知自己up乜鳩啦
叫佢記設定就好似尾田畫背景一樣咁亂
豐太郎漫畫不知幫鳥山同動畫組兜得幾好
補完左好多戰鬥力bug甚至鳥山明d所謂設定

鳥山明:我根本唔想畫，放過我啦好嗎

漫畫負責幫動畫執屎，好多細節邏輯位都make sense番，新出場既人物刻畫亦都細緻番